★ 一人一正評 支持取消黑色暴雨警告 ★

反正都唔撚會掛

on9仔，喺取消個機制

訓醒未